大家平時講「頭像」定「icon」

icon
頭像

牛B

display

車頭相

其實個d叫 profile picture

ICON呢個字有太多其他用途啦

叫開dp